各位手足可唔可以應承我，自己手足自己救？

大家可唔可以記住
啲狗可以咁撚惡
就係因為睇死我地係奉公守法嘅好巿民

大家知唔知 我地睇住唔敢沖而失去嘅手足
一陣就會係狗屋度為我地嘅懦弱付出代價
軍裝無乜甲人唔多嘅話我地係咪可以試吓救人？
而家打人嘅係狗 唔可以報警等狗救
我地嘅香港 我地嘅手足 係要自己救架！

我知大家驚 我都好驚 真係好驚！
但係七一立會我地有勇氣入去帶住手足齊上齊落
點解今日我地做唔到？

可唔可以係度應承我 最最起碼
下次狗唔係咁多 裝備唔係咁好嘅狗
試下大叫一聲打狗救人
腳震都好
陪我踏出一步去救手足

可唔可以應承我 唔好再乞求人嘅可憐同幫助
自己手足 自己同路人 自己救啊！

求大家應承我啊啊啊

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

應承我啊各位手足

好！ 大家齊心救人 一定得 但唔好怯到走哂 會令到更多人被捕 香港人 加油

自己手足自己救

多謝你啊手足

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

我知講好易做好難

推
頭先live見到真係只差少少

但係我地唔踏出等人救呢個心態

我赽永遠都只係乞求施捨嘅可憐蟲

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

求人施捨係無用架

有冇救人口號，叫叫下大家就潛移默化

我地要自己爭取

咩都要踏出第一步 好似跳閘咁 跳跳下就唔驚架啦 驚都要做啊 打狗救人啊 唔會場運動越黎越少人就真係完架啦

自己手足 自己地方 自己文化

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

自己救

打狗救人！齊上齊落！衝啊

救人,做完嘢即走!!!!!!!!!!!

如果理性d,

無記者影一定要救
有記者影就唔該一早醒水, 5分鐘法則, 唔好留守比人拉先

觀塘有次嗌打狗救人
成班衝前打
救唔到但係真係好感動
自己救自己嘅心態第一次出現

打狗救人！
救手足！